Dem beat 英文係咩?

如題

Dem beat

Demonstration of beat

I am Grooth

On9 jai beat

Wall Shing!

Ho tung spirit is united